[極重要]請勿用抽水語氣/發悔氣講野

睇到好多CM都係咁
你係想人地去做你想做既野
唔該用理據/理由去說服人